[新手] 養壁虎

見到連登仔成日發動技能執到貓執到狗
我今次執到隻壁虎
係街求其執到隻杯就帶返屋企

想問壁虎食咩 使唔使飲水

你會後悔的

壁虎應該穿得過個窿?

係屋企廚房放生la,
放係到養佢食都好1-2星期都會死

放出黎俾佢打怪升下lv先
練大隻之後會多一招覺醒技
到時想搵隻甲由可能要高價收先有

lm
樓主可唔可以keep住每日update

咁短命咩？

盡量up

好嘈的

之前用曱甴屋捉撚咗好多條
好撚嘔心 又嘈又污糟
條尾斷撚咗彈彈吓成半個鐘仲彈緊
嘔心過曱甴

養過
買麵包蟲比佢佢唔食
最鍾意橙

我之前餵佢食魚糧，佢有食，仲會疴Tim
但見住佢慢慢由有肚攬變佐瘦骨仙
最後死佐

通常食垃圾
你垃圾筒冇蓋 一熄燈就會聽到佢地開餐

我都係
想捉老鼠
點知塊膠板痴滿晒壁虎